有冇人可以話比我知我得到咩病

之前試過間中隻手/腳會出現麻痺
肌肉會彊直
無感覺
跟住仲會附帶少少觸電同凍既感覺

係觸覺先岩

cancer

睇神經科

無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

巴打我試過 不過通常係手踭/骨撞到先會 好痹

通常會咩情況有咁嘅感覺？ 凍天氣會嚴重啲？運動後嚴重啲？
手指腳指開始麻痹上去定冇分別？
手同腳同一邊？

好似天氣凍會多D
呢排冇試過咁

我係打打下機會出現果隻